屌 日本個龍係咪on9嫁? 係線後撲做乜鳩

膠到 仲廢過韓國mk龍

日本波你會有咩期望

單手咪得 佢老母雙手

都唔係膠到咁 街場mk都唔會犯既錯

咪係,接到都算叻啦

地波

真係幾膠

剩係識係日本FC打飛機

唔向後撲波都掂唔到啦
你笑都笑佢扮嘢啦
不過根本個罰球

個龍個樣

崇日撚覺得隊波aim四強架

你問上連登做乜鳩做乜鳩？飛去會場問佢本人囉
做乜鳩

呢樣堅 真係唔應該罰球 個球證鳩吹

川島頭兩場友誼賽都狂派膠,正賽仲用佢

仲要扮野 佢係咪覺得呃到人

賭波切忌賭日假

迪基亞比c朗震甩手都冇咁膠 線後撲係咩玩法

伸隻腳已經救到

仲可以踩定

雖然個個龍都會扮冇入但好撚好笑

個樣咁老實
但講大話

其實揾腳擋出黎就算比人補中都冇咁柒

慢左咁多要"咬"腰先接到

用多d maro